Programador de riego

- Controlar una bomba y al menos dos estaciones (electrovalvulas)
-  Contar con interfaz visual para programar tanto el tiempo real del reloj, como las alarmas de riego (LCD o Pagina web)

- Bajo costo
- Sencillo
- Facil de usar 
- Pequeño